姐姐要點追

求指教

🏃🏻‍♀️🏃🏻‍♀️🏃🏻‍♀️🏃🏻‍♀️🏃🏻‍♀️🏃🏻‍♀️

........？

差幾多年

練大隻啲
姐姐鍾意小鮮肉

計盡就3年幾

個樣就係太鮮 想老成啲啲

傾計嘅話題要成熟啲

會 但太刻意又好似令到氣氛好拘謹

留鬚

唔夾 樣顏顏地

日日Keep住傾計，關心佢

隔好耐先覆下，明明佢有用手機
但隔幾日又好似正常咁傾到，唔明係睇咩先搵我
無fd嗰陣？有心情嗰陣？

姐姐應該比較忙既，你可以試下，下次佢搵你既時候，你主動同佢講你依幾日做過啲咩，再問下佢，慢慢套下佢料先，唔急得

係 佢開始返工 我仲有年書要讀

有時怕講自己啲野人地唔想知，但出到黎佢又會講自己啲野做過咩野

Thx

唔驚得咁多，唔大膽啲點追姐姐？唔好理佢想唔想知，都講左先會比較好，只係唔好講太多就得，慢慢令佢依賴你，就多數會追到㗎，總之一定唔急得，加油啊

會盡力有時特登做個位比佢覆都係等好耐

同埋讀緊書仲未有咩收入，有可能咩

大我10年都溝到啦

出晒黎做野點同啊

我講下我個例子先
我自己本身唔介意年齡 亦都唔介意係咪處 同佢一齊都不外乎幾個原因 首先係思想要成熟 要喺女人面前展現你成熟嘅一面 第二 就係要見識廣 比條女知道你係一個有眼界嘅人 第三 就係要尊重女性 唔好諗住大男人主義 要尊重佢嘅決定

利申已散

原因係？

我去左外國發展 佢受唔住long d

Same 姐姐大我七年
覺得佢係當我朋友 因為朋友先會唔介懷覆得密唔密
忙完囉 無咩野做未覆下

我都好奇怪，明明面對面好正常又唔係反感

都唔係兩三日先一句

唉

咁正常嘅

有見識，叻過佢

你韓仔咁款咪得lor

國佢講
我今晚想屌你

應該無野叻過佢係識氹下人笑咁咋

我都知我憑咩 屌細力啲

19歲
女朋友大我六年
講真要佢對你有興趣先
係一齊最緊要唔好表現得太細
但同時唔可以扮成熟

了解過 佢唔好韓風

小你老母，鮮你老母，肉你老母

巴讀緊書？

識引佢笑就ok啦，要比佢睇到你優勢既一面

小乜撚野鮮肉

做緊野啦

階段相同已經無咩所謂啦

有時怕比人覺得幼稚 唔敢做太多

咪同普通女一樣咁追

20追緊22

12到80既女仔都希望有個男仔令佢放心，係埋一齊舒服，又識氹佢既

俾錢

佢又係有啲幽默感，但又係一句起兩句止
好難捉摸

係一樣就唔開post了

兩邊咩背景 返晒工？

幽默同幼稚係兩個層次， 初初識嗰陣幽默得嚟又要溫柔體貼， 溝到之後幾幼稚都得， 反而佢會當你小寶貝咁錫

好似get到啲，但得米過程中你會唔會介意幾日先彩你一次

出去玩下穩話題

其實姐姐真係冇你想像中咁難追吧
係佢開始考慮你嗰時 其實佢已經諗過好多嘢
因為年齡大個自己嘅女仔一定會俾你多嘢諗
如果經過考慮之後佢都對你有意思,
咁即係佢真係好鍾意你
你基本上已經成功左一半

約人玩就難了...

我估考慮嘅list都未入過
暗戀緊

姐姐都好多種

持續保持關心，要持之以恆
唔一定要扮到自己好成熟，但要比佢覺得你思考做事有條理有計劃
偶爾有傻勁啲姐姐都會中招
承諾唔好亂開，開咗要做到

我果個姐姐識果時好乖諗野好周到，點知完來都好淫下，同埋D姐姐好識捉細路仔心理，所以次次都俾佢氹到又唔會係咁擔心佢係好舒服既一段愛情

巴打好波

我讀緊書，佢啱啱出嚟做野
家境相近，中產家庭
佢又會主動約我，但又唔覺係特別中意我

個人意見來姐，通常姐姐對你有好感既都會識做咩signal 比機會你。
唔係想像中咁難

努力啲啦 姐姐係好嘢
你有嘅係年輕, 佢哋食到你係好有成功感㗎

你地多唔多單獨去街？

慢慢順其自然啦巴打係你既野千里之外都會到你手，唔係你既野一步之遙都得唔到

呢樣堅呀，主動送到你面前

我都係咁諗
識左佢半年左右，但真係熟係講緊最近一個月
又會約去睇戲，食飯，又會叫我接佢放工送到佢返屋企咁
我唔知算唔算暖昧，但係好enjoy依段時間，因爲真係好中意佢，平時自己對住其他人係好cool，約我都好少出街嗰隻，對住佢真係冇抵抗力

佢想食我先得架

唔好咁灰，唔洗做得太出面架，慢慢攻入佢個心

相處期間互動係點？

姐姐係可遇不可求既寶貝

你嗰個姐姐啲格都似我依家呢個
似收收埋埋但有時對啲鹹野好似有啲興趣咁

一齊行嗰陣又好似照顧細佬咁 呢樣正常？

Work就好了 如果對佢

相差幾多

要姐姐同細過佢既一齊，佢思想上要放棄好多野，多數女人都希望可以比人照顧，而唔係照顧人。

自己一定要成熟d, 同埋要比佢知你地係有未來，姐姐既青春比你少，唔好浪費姐姐既青春。

大家都有講有笑，適量嘅身體接觸都有嘅，一講就掛住佢

差別在於係唔係情人， 對你有心思嘅姐姐真係可以令到你日日都好上進好開心好滿足

有單獨出去同食飯嘅 但都係因某啲野先出到 正經野黎
驚佢睇到唔噏太多

女人好少會get 唔到人地鍾意佢，
佢對你有返咁上下好感自然會有相應既表示。

夠硬夠粗

真 我又無話特登姐姐定細過自己
係不知不覺原來鍾意左人

試下約多啲去街
溜冰睇戲食飯乜都好

3年幾

你第一句好中，我就諗 佢係以咩立場咁做呢
不過我諗純粹係細過佢

咁咪自然啲咁繼續囉，有信心啲既係啲特別日子約出來睇下得唔得，都係嗰啲日子架啦。
聖誕節，情人節嗰啲。

係囉, 講真我有時都想溝弟弟

我嗰個姐姐樣自問中上， 身材又好， 明明好多鬼佬溝佢，但唔知點解反而佢鐘意我， 自問我個樣中下 有一次我問佢點解鍾意我， 佢同我講鍾意一個人唔需要理由 真係sweet到喊

想約 但做咩野都要有把握先 費事太明顯
應該要再熟啲掛

巴打依家幾歲了

唔好諗咁多呢樣野，你自己都成日諗住既話會有個限制係到。
你係男人，佢係女人，你鍾意佢想同佢發展就係咁多。
三件幾邊算差得遠。

我讀書佢返工 呢樣禁住我好多野

點識

連登

咁佢咪見列你講乜

好多case都類似我咁架啦
另一個ac放棄左 唔係呢個

我都想追姐姐
我個樣生得比較成熟，比人話似25
不過讀緊書無收入好驚佢地見我無收入而唔理我

所以係無共同朋友 無得藉住機會約人出黎

易過我先點都唔會話你25仲小朋友咁掛
返下part time 一齊食飯拍下拖仔
佢大你幾多

冇
個樣性格已經輸

利申 有俾細過自己嘅男仔溝到過 不過鬼仔

唉我都知樣係重點 唔好咁直接
所以先睇下有無方法參考

輕鬆

Ex同現仼都喺姐姐，一個大5年，一個3年（利申00，樣似25）

而加女朋友大我5年

跑快d

唉 外表真係好重要

.....

不過其實人地鐘意就鍾意㗎啦，唔洗扮咩成熟做返自己就得啦

小你老母個鮮肉

但佢平時都肯同你出街喎，又叫你接送佢

你認錯人啦，另一個巴打黎

唔好on99咁

有時真係..對住鍾意嘅人好易hang機 有時又傾得好開好正常

係喎

Lm學習

如果有叫我送我仲係度開post咩

露鳥

未想比人拉住

個樣太鮮想老d就去玩三項鐵人，捱到個人殘

唔會，我就係咁追到

咁對方一定好痕

I know that feel bro

..

讀緊書 d姐姐好多都做緊野 點追

偶然相逢
女朋友tinda識

弟弟，要專登諗點追啫係人地對你冇興趣囉
俾你塑造到自己個形象吸引到人
到時咪又係會打回原形，咪呃人啦

正中紅心

咁有啲女仔就算有興趣都希望對方有啲行動先受

傻啦，姐姐點知咁傻豬豬睇唔出，所以話做返自己先會有market

佢25返緊全職，我23歲遲讀書關係要25歲先畢業
我諗佢應該唔會等我

佢知唔知先 定暗戀

希望啦 得你啲comment安慰到我比到希望我

佢接受唔到細佬嘅，做乜都冇用

唉其實呢樣我都未了解

有冇暗示過佢？

直接同佢講你條賓州幾長

咁快暗示驚比人拉開距離，到時連手機嗰兩句計都傾唔到

傾咗幾耐計？

19同25係有D距離既，但到你30佢36時，就唔會存在年齡差距的問題。。

拍拖無非都係想同自己真心鐘意既人一齊姐所以所有野都用真心對待就得架啦冥冥中自然會安排

我好高興你地咁認真去討論呢個 topic， 我開頭仲以為你哋會話追姐姐貪佢哋好身材好好屌，呢D諸如此類嘅下流說話，原來唔係你哋比到我驚喜，真係好認真好真心去討論，我感到好安慰。

我都會 完全唔識風趣同啲朋友可以成日搞gag

同姐姐拍拖真係返唔到轉頭，宜家你叫我溝個細路女我轉頭就走

連登巴打皆兄弟

認同

唔好覺得大過你就係姐姐會成熟
女人始終係女人，八十歲都係咁戇鳩，當佢戇鳩仔就得

利申：女朋友大我三年

賓賓定印印？

我覺得係5年差距之內係冇問題

吊住佢
如果佢都對你有興趣佢自然會有反應
如果冇就真係對你冇興趣

識風趣 但對住佢功力減半

當然啦 因為真係想成功 追佢唔係為屌佢

但條條女唔同 都要睇返佢咩類型

無機就無機

咩叫顏顏地呀 傻瓜

咩類型最後咪又係你女朋友
點都係你lead住佢架啦，所以唔駛當姐姐架

共勉之呀巴打

亮出細佬就追到

真 無限處於緊張同認真狀態 個腦唔識轉

跟住會比人問係咪面紅 恥笑住問

偏向童顏

加油加油 希望捱到讀完書
更加明正言順追佢

前提佢未有男朋友

然後第二日瞓醒喺係差館

樓主小弟都想學野呀

仆街你樓主我都問緊人 你問我

如果成功就將秘訣分享下好嗎樓主

巴打你幾歲先
我無咩機會架我知道 唔係我都唔改呢個名啦

講多少少大家交流下？

樓主依排進展點？

好多野都講過 你得嘅爬一爬文
依家要溫書

無乜分別啦唉始終學生哥
無咩藉口請人去玩去食 唔敢表露
一陣比佢用呢個位入話無可能

仲後生1822囉

有冇咁睇唔開。。
男朋友細我六年

唔同階段嘛 24 30/18 26個feel差好遠
所以捱緊到讀完書

巴打 你努力讀書 一畢業就考正苦Officer 人工高
如果對方覺得你性格ok 唔難相處
巴打唔需要擔心

我大專仔 書真係唔太讀得黎
正苦officer應該唔彩hd asso啦
一邊讀緊書一邊做緊野咪仲難 米都未得 莫講濃定淡

巴打 努力升U

其實最緊要門當户對

有錢就得

認同 兩個人唔好差太遠

明白 我都好想升u 但我好蠢
但聽過下佢啲睇法
話唔係人人都讀得到書，
大家會勤力嘅野同長處都唔同
Btw我唔係比借口自己，都會在各方面努力

我。。
男朋友都仲讀緊書 仲longd緊

你地分別幾歲

佢19我25

我都有個朋友係咁.. 19 25

不過我係想機會大啲 所以先想我都做野先

個人感覺唔關係咪大家都做野事愈拖機會愈細

我24佢27 一齊左9年了
由大家都係學生，到中間佢番工我讀書
到我出黎做野，到我失業一年幾佢都對我不離不棄
宜家大家都番份人工唔高既工，最緊要大家相處開心舒服就得

都係分析完先咁諗
食完野話佢比因為佢有經濟收入嗰啲類似嘅野，係 無錯
但已經成為左一層野隔住左咁

我都覺開心就好如果得米我真係點改都得

走啦支那婆

我女友大我廿年

如果得米我真係點改都得
咁諗就錯 要改撚咗先會得米 改住少少先比佢見到你有心改

我表達有問題
係得左真係為佢改任何野 再變得更好

依家已經做緊幫自己upgrade 嘅野

巴打幾歲了

我26

屌咁咪46歲

應該差唔多但睇落40頭

大開眼界 點相處法
勉強做得你呀媽

入去後路

佢性格係剛烈型，係強勢果個，我係弱d果個
相處都係咁相處咋，我唔敢同冇位罵佢，因為佢做野好有分寸，而佢可以好火爆，唔踩到佢底線就ok
btw我地都好享受扑野多數係佢主動撩我，佢一扑野就淫娃上身

40幾啦喎都 有無諗將來？
屋企人點睇

佢離婚，有一仔一女，細我4,5年咋。
一直相處都好舒服好有安全感，我冇講比屋企人知。對於我地黎講都係見步行步

咁佢之前都幾早婚下
佢啲仔女識唔識你
家人方面 希望你順利

而家一星期上佢屋企一次，佢仔女都識我
多謝

咪好奇怪囉個feel 仔女細你少少但同自己呀媽一齊
Btw你女朋友應該keep得唔錯

我諗一開始見到係會怪，但識左年幾2年就慣左
佢化左妝打扮下都幾正特別係佢條腿好靚好滑，望到會扯旗果d

巴打係為左扑定真係愛人

真係愛當然都好鐘意同佢扑

但你地之間應該唔會有小朋友啦 呢方面係咪都無所謂

我地應該都唔會有啦，佢平時已經夠累同辛苦
就算有，我都唔想，因為我有濕疹。唔想下一代受苦

佢都過左懷孕年齡添

巴打偉大 希望長久

係呀，多謝，我都好希望一直行落去

相信第時佢會開心慶幸另一半仲可以輕鬆自如咁照顧自己
年齡差距可能令你地更恩愛

哈哈，我都希望係咁！
個相處模式的確幾舒服

當初巴打係點追佢？

我都會係咁
你地話題多唔多呀？

算多呀都 前提佢要應

唔好俾人friend zone咗啊

其實冇追，第一次識係約係酒吧飲酒，飲完酒之後就自然一齊左

應該唔會啦 想再同佢熟啲都硬係仲係依家咁

講野好似仲有份拘謹係度

進取啲啦巴打
如果佢真係對你完全冇feel大不了咪小左個朋友

係姐 但有原因會繼續見到

問題係佢中唔中意細過佢嘅

主動D。唔好成日諗住自己細過佢就有咩唔同
你唔主動佢唔會知你想點
再加上姐姐揀同你一齊的話 佢會考慮好多野先一齊

覺得自己唔夠自信咩都唔敢做

見佢好似有target咁 唔肯定 遲啲見到chok下先得

佢呢方面好似睇得幾開 同性異性都ok
我諗細過佢ok掛

唔同㗎喎巴打了解深入啲好，唔好想溝到出哂面

加油啊
當時我都話唔同細過我拍

緊係唔會出面啦，應該甚至無諗過我會係呢方面諗佢

咁你同佢點識架 點一齊 邊個追邊個

祝巴打好運

多...謝

Friend搭friend 佢放假番香港之後瘋狂打直球 完全避唔到

佢追你？

係 初初仲同佢講唔會同弟弟一齊

嘻嘻 咁你男朋友仔一定生得唔差
兩個行埋睇唔睇得出你大過佢

生得唔靚仔
咁因為我細粒所以年齡差係冇咁明顯

我target好大粒

咁高定矮 嗰位巴打

巴打未達連登仔標準
我得15幾佢17幾

都叫有啲差距

姐姐好高

6尾 我7頭

你兩個人生軌道係咪差唔多
差好遠嘅話可以唔駛諗
唔好懶係野半桶水咁impress人
唔係你連朋友都冇得做

我女朋友大我六年半

點樣半桶水咁impress人

之前遇過條戇鳩仔為咗impress條女（姐姐）
條女話鍾意咩條仔就附和
成日話「係咩咁啱嘅我都好鍾意喎」
講對兩句就知唔識扮識

咁嗰個巴打都幾癲 我聽到佢岩乜會search下先，搵搵下自己又真係鍾意埋樣野，可能係人地嘅喜好關係
出到黎真係傾到
咁應該唔算附和？